橋本有菜羞曝「透明襯衫」內在美全被看光…美乳輪廓超邪惡

有著日本AV界「第一美腿」之稱的女優橋本有菜，堪稱近代代表性女優之一，日前來台參加成人展吸引大批粉絲朝聖。近期，橋本在個人推特發文，分享了一套經典的「OL襯衫」。不過，比起常見的襯衫穿搭，這套的風格引發粉絲無限想像。

擅於經營推特的橋本，除了分享作品與活動等資訊外，偶爾也會公開一些美照，給予粉絲們「福利」。近日，橋本分享了兩張以OL襯衫為主題的穿搭。只見橋本頂著精緻的日系妝容，一頭長髮優雅地垂下。

令粉絲害羞的是，橋本這套襯衫的材質相當透膚，讓她穿在裡頭的淺黃色內衣，呈現一覽無遺的狀態，雪乳輪廓更是在衣服的襯托下若隱若現。除了美圖之外，橋本有在文中笑稱這是「久違的外拍」，並在留言區強調「不是AV工作哦」。

該貼文吸引超過八千人按讚，粉絲們紛紛留言直呼性感；另外也有人猜測，接下來的作品會是以OL為主題嗎？

▼▲橋本有菜公開性感襯衫美圖。（圖／翻攝自@Arinahashimoto1 推特）

▲橋本美圖。（圖／翻攝自@Arinahashimoto1 推特）

睇唔到D乜野，得個bra嘅輪廓

有菜冇波

睇錯係橋本環奈
我都係出返去

說好的美乳呢

睇番出道前套IV，真係兩個樣

未整還好 整完柒撚咗好多

btw長腿=/=美腿

好靚

點解要整容仍然係一個謎

法國個個女優都係咁 桃乃木

依家入親呢d post 就係想睇呢d gif

未整靚好多

本身成日j佢
佢整完個鼻就無再j佢了
反而係想用個兩腳插頭插落佢個鼻到

個樣越嚟越

愈來愈假

New version

其實都係收咗鼻翼 同化妝技術咋嘛

好想顏射。

以前個豬膽鼻好7

成班又未見過真人就話人整容
係到分化日本人

佢真係唔整好過整

seed？

呢張冇睇過

牙

MJ鼻

有鬼呀

其實佢對筷子腳 除左真係長 邊到美

好似tvb果個何曼筠

有人鐘意筷子腳
利申鐘意肉地

整容西

好地地都唔知做乜要整到咁醜

愈整愈多 出曬事

屌你老味橋本整完之後點睇得落呀

宜家眼都好似整咗，再進化咗

VR先慘 好近

好似係整牙先，SSNI-436先整鼻
牙就還好

整撚到成個三上咁

邊個整 真係好正

橋本長得濟，相沢就啱啱好

點解要整衰個鼻

個陣咪幾好囉
做乜要搞鳩個鼻呀

個鼻

全盛時期

睇得出原本都靚女但係再整容
變咗好大陣味精味

好想屌

我都係
我都出返去先

回不去了

呢張相已經係整左但整得好自然，依家走火入魔好撚恐怖
俾返原本個橋本我呀屌

唔整仲正過整

發覺佢地好鐘意整鼻
伊藤舞雪又係整到

三上老師

未見過真人，但見過舊版呢
AV出道前 original version

樓上有人post左
av 1.0， av 2.0版，同埋最新version，唔再重複post喇

有種胡杏兒feel

彩b晚晚都著到咁仁陪我

未見過Michael Jackson真人係咪代表佢無整啊

米亂up拉

一早就乜都比人睇哂仲點樣引發粉絲無限想像

TENET

根本嗰陣佢個優勢就係仲有啲豬膽鼻, 似鄰家女孩嗰種親切感
之後整到

篇文明明話第一美腿
然後冇張圖係有腳

成個膠公仔咁

而家個樣勁膠 初出道就正

seed

環奈反而仲有興趣啲

有菜無波 仲要平時都睇過

最新嗰套佢個鼻好似整左

有少少似相澤南

出道ver最掂

笑撚咗 但係都係比負皮

佢個樣越嚟越怪

依家整到有排成日J佢

白得好恐怖

執完之後 第一張有睇似三上

我老婆！
整容都照jjjjjj

SSNI647
女朋友不在的日子裡被她的好友橋本有菜勾引出軌瘋狂做愛

永遠懷念

個鼻整到咁真係丁唔落，唉

初體驗是在18歲的時候。出道前與5至6個人有過交往關係，並與3個人有過性關係[3]。
出生於香港，成長於所謂的富裕家庭中，因為父親經商的關係，曾在美國洛杉磯橘郡居住了7年半，擁有流利的英文背景[4]。她現在還在學中文，但是學生時期的主修科目是英語，在努力求學的過程中，這也是她最喜歡的科目。她說自己是歸國子女[4]，但在還是小學生的時候就回到日本唸書，即便說英語也就是一般日常會話的程度[5]。她從小就在門禁嚴格的家庭教育中長大，小學時期是下午4點，到了高中時期則是晚上7點[6]。
談到出道的理由是她當初大學一年級的時候，在新宿擔任時尚服飾店員，也在鬧區街頭遇到了星探（現在的社長）[4]，即使社長當時好幾次的勸說，她仍然對於AV界抱持著不安和懷疑而持續的拒絕對方。即使如此，社長還是頑固的不斷說服她將近一年多，她從來沒有感受過這種熱量，作為一個人真的很有趣[6]。在大二的時候決定了自己的歸屬，因為她討厭自己成為一個清醒的人[6][7]。但是這個決定讓家人十分不諒解，自己情緒也因此受到這件事的影響[8]。
因為想避免讓父母知道自己出道拍AV，事務所跟片商雙方都考慮在晚上9點前完成拍攝工作，並在門禁之前將她送回家[9]。不過藝名經過朋友的檢舉身分馬上就暴露了，父母產生了很大的反對。有人把這件事告訴了她的高中朋友，但他們沒有負面的反應

係有d 似，都係負皮

呢個世界其實真係無咁多天生靚女...

認同 我都係負皮左

鼻就整得最誇張

個鼻整衰咗

呢個version最好睇最順眼
再後d既version已經走火入魔

咪撚睇啦